### Описание

Тут представлен небольшой справочный модуль, который называется nsi. В нем 
реализована динамическая генерация списка справочников на основе добавленных моделей в модуль. 
А также динамическое api самих справочников(включая фильтры), которые можно получить по алиасу или перейти по ссылке в списке справочников. 


### Запуск проекта

Для запуска проекта необходимо: 
- В корне проекта создать файл .env по примеру файла .env.example (задать свой SECRET_KEY)
- Установить зависимости из файла  Pipfile командой pipenv install(установить pipenv по необходимости).
- Применить миграции